[玩偷襲] IU反手轉身一拳打落保鑣度

我一拳打死iu

哈哈低b妹夠膽打我吖 即刻撳你喺地下屌

知恩粉拳打春袋

見到我自己俾人打中

保鑣係咪即刻射左

想聞下隻白襪仔

想摸iu

好想瘋狂俾IU打

Jm9

火車便當

保鏢射咗？

好想比iu對腳夾住